未來叫雞都要掃 安心出行, 班狗公會唔會即裝

如果叫雞都要掃 安心出行, 班狗公一定會即裝

你老婆都知你叫雞啊